今朝飲咗包蒙牛而家屙尿有啲痛

唔知包奶係咪有事？

聽日會發現埋個頭好似大咗

腎者之石

申請加入結石寶寶之家啦屌你老母支那種

一包半包

就係飲咗就出事

就係飲咗一包就出事

惠康買港版都出事

屙尿個陣屙返d結石出黎